(突發)火炭物資處陳浩天被捕

疑似堡主 陳浩天被捕
暫時未知物資組係咪佢管
求fact check

唔知政府係咪想拉埋港獨派黎製造話題

兄弟爬山
火炭要人呀

光復香港，時代革命

光復香港

屌你老母，香港警察係咪犯罪組織黎？？？
立亂去人地方搶野都得架咩？？！

根本就係

仲以為堡主係鍵戰
咁都拉佢

堡主

今次冇大台 就亂咁拉人

痴撚左線

感覺好似想大興文字獄
製造白色恐怖咁

不篤灰、不割蓆

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

口罩頭盔都係攻擊性武器?

濫告到
有口罩頭盔=有參與暴動先好笑，堡主咁有知名度點會係現場出現，唔驚死咩，無影到佢相就一定告唔入

[size=5]對家又開始作故仔[size=5]

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波